[學術討論] 韓國歷史 (光州事件-六月民主運動)

當年光州事件D示威者點解可以逼到政府埋枱傾計？
因為成功搶到軍工廠D武器?
手上冇D有價值嘅籌碼，政府彩你都有味？

到1988年先正式民主化，有幾大程度係因為國際勢力加持？

有冇歷史撚一齊研究吓韓國歷史

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

示威抗議係韓國大學生必修課黎